真心希望大家唔好返高登

你班垃圾無資格

繼續留係呢個集中營賴屎賴尿啦

認同。正評jor

same with u

豬蛇

Agger

ching好波

豬sir講得好

Lihkg唯一好處就係吸走晒高登啲垃圾😹👍🏻

Ho ball

堆田區

好耐矛見

成班打手無糧出響人地門口吠

樓主好波

支持

人頭豬腦 is you

你好好打？

十卜樓主
樓主好波

如果你知樓主係邊個 你一定唔敢咁講野

樓豬係和地既明燈

係咪lihk 用唔到? 用唔到就算了，唔慣佢m版界面太花

Yes ar ching

是其是

樓主講得好

撐豬蛇 高質user

岩牙！我地衣D廢物吾應該番高登阻你地北韓式崇拜

ching好波，ching好野，thx joe！！

是其是飛其飛

物以類聚

樓主咁你仲唔返去

駁5刀。。

樓主叻叻豬

樓豬返去做乜 佢本身都係一件垃圾

難得豬腦有正評post

波台手足真係特別高汁

冇哂d 9up post

系牙清

我不嬲係果邊

本清泉支持老豬

thx

好波

蓋ching返 高登開post OK？